<<外 圍>> 足 球 及 體 育 投 資 討 論 區

小弟系道希望找到志同道合既外圍投資者

一齊每日討論外圍足球同其他體育投注 但先提醒請勿犯法

首先自我介紹先 我系一名海外投資者 所以唔駛浪費警力

目前主要用bet365 同其他細公司仔

365 優點實在太多 我諗玩開馬會既你地多少都會知

除左全世界咩波都有之外 仲有好好既賠率 亦有各式各樣的福利

例如走地Asian Line 我賭足波只賭三樣野 Asian Handicap, Goal Line, Asian Corners

每一樣你都可以買走地 什至臨完場賭1隻角球都有 唔會好似某大莊咁 度到興合合先尼話結算封艇

亦都有得葛和青 隨時Cash Out 唔駛補飛補餐死 亦都有好多波既Live

入錢同提款更加系超級方便 亦唔會收你Charge

「香港最可愛既地方，系你唔駛出門都可以發達」(古天樂，2000)

以上哩句說話實在太岩 你每日賭馬會真系會發達 (幫馬會)

香港人賭錢一定系全世界最壓抑 因為唔會有一個地方會有馬會哩挺垃圾莊家壟斷

亦唔會有食水咁深 更加唔會有 用自己方式派彩 (參見:車路士角球事件)

如果你都系同道中人 歡迎放低TG 或者系度放低自己既心水

咁岩我就見到一場巴塞對小保加 巴塞讓兩球低水 簡直係筍盤

我就可以等到碌地跌到 球半兩球 足水 訓身入貨 計返港紙係4000蚊

我平時都系每注一千幾百咁賭 唔多會見到一個咁有信心既盤

所以將呢兩日好運贏既訓晒落去 結果當然開心 (暫時)

我想講賭馬會真系冇可能長贏 首先未賭已蝕水 第二太少選擇根本好難贏

就算買香港馬 用365既賠率都系好分過馬會一大截

當然我唔系9買 有365當然要配搭贏球神器--球探 呢個APP神級程度直逼365

咩波都有之外初盤尾盤數據資料乜都有齊曬

可以話系集合 外國人的平台+中國人的資源+香港人的腦袋

贏大錢系必然的事 已經好俾面淨系講足球 計埋NBA同其他運動 簡直

之後都可以一路放多些信心注上尼分享吓 當然唔會有今日場巴塞咁大注

通常呢類贏錢盤 一系友賽一系好冷門既賽事 總之都有共通點就系馬會就一定唔會有

唔講咁多 外圍巴打留低TG先 不過都希望你系真外圍仔 馬會苦主就唔好打擾了

冇外圍撚? 咁放多場先

bet 係咪無得check 番往積？賠率之類？

我加你

用球探啦 往績

頭先一場 遺憾走盤 但覺得好接近 買完之後走地落過半一

而家睇緊Stjarnan角球 想追大 但又系咁開角 係咪玩野呀

Bet365水位麻麻 利記皇冠明陞水位先叫高啲 配合埋返水 差唔冇抽水咁制

你唔好玩啦 個D係贏家抽水制= =

無記錯 贏係抽5% 輸不抽

-----

小注左 Stjarnan 10角@2.87

所以香港先咁多人賭錢jump

扑唔中 不過哩D 高水位都系扑吓 今晚不玩了 巴塞一場夠數了

你唔好玩啦 贏家抽水制得必發係㗎咋 見識多啲啦 我玩緊我會唔知？
利申 外國jj

Bet365 係得五大聯賽 同世盃大形賽事先抽水少（98-98.7返還率）

咁點入錢架 我唔識 你玩開邊間?

有些賽事只得365獨有 以哩兩日為例 我買左菲律賓甲 同埋 40分鐘室內聯賽

都系365獨有 同埋好可惜 我住既地方 以上你講既莊都系非法

坦白講 系香港就話要偷偷摸摸 我哩度已經算系咁 何必仲要冒險賭外圍

其實不嬲知我玩吾到 因為同堆老屎忽了解過 基本上我既地方 只系足球玩365 籃球另一個網 其他都麻麻

Dear Valued Customer,

Our system has detected that your IP address XXXXXXXXX is from XXXXXXX. Access to this Website is restricted from this location.

If you are not signing in from XXXXXXX but your access has been restricted, please contact SBOBET Support Team for further assistance.

Email: support@sbobet.com

Phone: Europe: +44 1624 721960 / Asia: +63 28563776 or +63 27296516

建議你玩多幾間 因為你可以搵最高水嗰間買 偉德唔洗諗出錢煩到仆街 我嘅方法係大陸申請個銀行户口 網銀轉帳 有啲網會有首存優惠 例如你入3800送1888 但係要有15倍流水

大陸bank account

Bet365 皇冠 九洲 新葡京我都有玩 巴可一齊傾

利記非法都講得出（以外國計）

我就唔搞甘多野了

365 入錢出錢快過馬會 仲要無限量

玩呢些不知名的莊 入錢就易 拎錢出來真系慘過殺佢老豆老母

因為我都玩好多Poker網 基本上除左PS PP 888呢幾個大莊之外

其他如N8 ignition 之流 可以半年先一次免費

賭波既 我知 有些呢堆大陸莊都系一星期拎一次

亦都有找大陸人代充 但我覺得玩到甘 何必呢

更何況我不是合法 算了 365同某籃球網已是唯一的選擇

不過都歡迎你地討論 這裡歡迎任何外圍

等我葡萄吓你地都好

同埋提提你 你玩到咁偏 咩賓賓甲 抽水非常之高 係好難長期贏錢

睇黎樓主比學費多 西波都賭

台灣可唔可以玩365?

有啲大陸莊好正 入錢返1.2% 投注又返1%
喺外國玩左四年未試過攞唔到錢

有沒玩線上賭場

所以基本上我住邊已經好易估到

我住既地方 都系禁賭禁得幾勁

文明寫要本地注冊公司先可以賭 而且要拎好多拉臣 其實我講得某賭籃球網 如果你系知 你已知我住邊

所以你派膠都冇用

我都系冇辦法

始終外國吾系一個國家 外國都有好多層次

英國就一定最開放 基本上咩莊咩網都任賭

所以我都恨唔到你班英國仔甘多了 有365玩已經知足

No la 依啲贏唔到錢 達唔到正期望值

係 佢有優惠唔反水果啲 真係 其實唔會拎唔到錢 你估佢真係貪你果幾萬十萬咩 人地志不在此 你賭好大 佢更唔賭走你數啦 反正你遲早都會輸番

Hmmm 深表同情 但係發夢記得有vpn依樣嘢 利申 絕對唔建議亦唔鼓勵犯法

好撚高娛樂性覺得 有時悶又想玩 玩下poker 賭波係擔驚受怕

係 vpn已經大晒 再唔係咪粗粗地買部android 機改個gps ( 唔鼓勵巴打鋌而走險）

不了 唔想好刺激咁去輸錢 明知輸硬

Poker 賭既係心理戰 你加注就兇鳩人睇人夠唔夠膽跟唔跟你 不過都是運 咁當然波仔你有得睇數據（但數據唔等於一切

之前係大陸開左a.c.,不過365大陸入錢好煩 焗住玩188同dafa

Bet365 真係玩唔玩都罷

你知唔知 365 最低系都有9水 姐系最多約5%抽水率

姐係容許有60%命中(信心)已經有+EV 所以系絕對冇問題

馬會走地大小已經7.5% 其他更加系10% UP 平凡人已經賭吾起

呢堆波 基本上都系用球探skim過 覺得開出來既盤明顯有問題

我先會觀察 到最後覺得得先會買 我一日會skim幾百場波 逐場賠率睇

我可以貼吓自己Asian既投注紀錄 你就會知道我既Mindset系咩

刪左貨幣 巴塞個場刪左注碼 以下系48小時內的Asian Handicap投注 你可以參透吓

基本上買得都唔會死錯

因為我淨係玩一樣 就係亞盤 抽水最少 配合埋優惠 可以有正期望值（直白啲講兩邊買哂都有錢贏）當然唔可以明目張膽咁打水 但係長期玩係可以有增長

365 係台灣合法嗎?
合法同唔合法都有人講

你吾好玩啦 我哩度有365已經系合法

入錢即時出錢24小時內並且無限量

比起馬會已經有甘大進步 無論賠率上定選擇上

我做咩仲要take risk呢 根本不需要

最冷門的波都有1.9 (5%)

最熱門的波有1.975 (1.5%)

平常都有1.925-1.95 (2.5%-4%) 我覺得已經系相當理想

比起一大堆馬會苦主 我仲需要怨咩野

不需要同情 你有你地玩皇冠 我玩合法快靚正365同埋籃球網已經好開心

不過都歡迎你地繼續分享

-----

另外買了 甘馬斯安迪斯 Asian Corner 9球小 有足水!

菲律賓甲 以抽水最少嘅亞盤黎講 以公馬吉利根嗰場做例 上盤1.82 下盤1.97
返還率=1/(1/1.82+1/1.97)=0.946 即抽水5.4%
如果係歐盤返還率得0.9 即抽10%

我玩開嘅都係返還率過0.97 配合埋返水 勝率只需51%就有正ev

當然你有統計過你勝率有60% 咁你有信心去玩都無可厚非

之前講過youtube講台灣賭博係唔合法 其實唔止賭博，抽獎/夾野都有機會犯法，佢係有個準則介定，但係我唔記得

Btw 你啲5p 字 改改佢

Poker 要研究的實在太多

做足功課 心唔心理戰已經影響好小

因為網上的人基本上都系玩MTT 一張半張 或者一個半個move

唔系重點 重點在於concept要清晰

都系要拉長來睇 比如說 每一個月的平均賺蝕

當炒股票的概念一樣

賭波 基本上都系睇數據 基本面 盤口 賠率

對於無咩認識的聯賽 莊家開始與基本面不相乎的盤口或賠率

只要跟其步法 就算不會每場中

勝率比起什么英超西甲也大得多

對於熟悉的聯賽 我的勝率反而不夠理想

是不是很反智 或者要等你地出心水俾我跟吓

講真邊個咁得閒捉你 仲要賭仔最多罰款（以香港法例計）
但係我都唔建議人哋賭 見得太多人傾家蕩產

如果你確定贏面有80%以上 你還會考慮賠率嗎

當然 約5%的抽水率 我覺得已經相當理想

咁冷門的比賽 仍可以有咁筍的賠率 基本上我覺得那場波是必勝局 才會玩

365勝在選擇比皇冠更多 皇冠已經系數一數二多 但都不及365

那幾場VI 實在太派錢 買完也忍不住笑 為什么會有咁筍的局 當然臨尾也失手一場

以上我有買都是發現贏面極大的 卻都只有365提供 (包括幾場VI和賓甲)

不過比起討論bookmaker 不如討論買咩仲實際!!

細路我中意玩鬼盤同時比人造冷嘅亞盤

人在香港，準備放棄狗會，不過個fd介紹個個得10000蚊額，一個禮拜找一次，好快就玩完

你fd比咩網你 credit網 定現金網
利申：係菲國攞正牌在出貨

credit

你客貨，有無回水比你？
同埋咩網黎 講字頭就得

冇回水，應該係萬

細網黎，你fd自己都無水執，應該純食你貨

我個FD都係自己玩 玩左幾年，點會有水食我 我都唔想玩credit,想玩現金，不過冇窿路

哦，咁明了，你個fd只係介紹你比佢上莊 而唔係佢派網比你

你想賭現金網點會搵唔到窿路

無撚有錯 我呢啲良好市民點會咁易有窿路

Show Blocked User - 黄師虎
吾系甘牙

基本上所有亞洲網我都拎到 不過唔係好夠膽係個post度亂講野 雖然我係菲國

pm我得唔得 我普通人一個，純粹唔想玩狗會，食水深少亞盤冇走地

比TG你得唔得

樓主點睇Fairbet

字又唔識打
人地講又唔聽
bet365 對一般賭仔黎講
得方便呢個優點

咁大多數都係一半賭仔啦
有得唔玩馬會我都想唔玩

同意你講

同樣機會成本玩到皇冠一定玩

例如在中國都系用大陸AC 咁

而我就所有都系合法+方便

所以玩其他既機會成本好唔值

我玩365咩都唔駛搞 所以先玩

厲害 賓國真系咩都有得玩

有機會我都想試

哩度唔系體育台咩 我朋友借個AC俾我 佢淨係叫我上連登唔好打個吾字

佢話體育台唔會捉哩d

首先我冇唔聽

已經解釋左我所住的地方只有365系合法

非法野我唔做

365對於我來講系合法+方便+可靠+快速

冇一個網入錢出錢快得過365

我覺得比起馬會已經好太多

馬會真系狗都唔屌

岩岩買左一場

Taroona Women -1.0 @1.850

頭先中華台北女足+5.5/+6 已經度左諗住買

不過唔記得左 唉

因為係攞正牌做 菲律賓 柬埔寨係做賭既集中地 其次馬來西亞

冇錯 好羨慕

遲些回香港 冇得玩365 都會考慮用這些網

賭馬會真系冇可能贏錢

講番正題先 不如講吓你買波的心得?

可以gel頭了

4:0 好開心

唔好笑我 但呢場筍盤系得365先有

原來講到尾都係憑感覺鳩買

可以tg你？

係香港有辦法玩？

我由做波開始就無再賭波喇 真係見太多黑暗野

你講緊邊個

如果系我既話...我真系呵呵了

我買Asian Handicap的方式上面已經解釋左

原來你做哩行

咁油水仲多 哈哈 根本唔駛賭

如果有超大戶出貨 你地會唔會跟? 好似人地跟巴菲特買股票咁

我見你想表逹馬會抽水好高
玩Asian handicap 冇八成勝率 expected value 低過一 長賭必輸
Bet365 有六成就ok
呢啲大家都知道嘅嘢
不如你講下點skim 啲波同埋羊咗幾多

其實我上面有PO出尼...

每日搵到場次真系唔多 上面我48小時都只系賭左7場

計埋岩岩女足8場

我而家準備買走地Mohun Bagan -0.5,-1.0

不過而家水位仲系好差 等回到高番小小先

Mohan Bagan

俾個全格尼食吓得嗎??

PK和埋 cry

曾經也只是曾經

尼緊篤兩場玩下先

要找到昨晚巴塞的世紀筍盤實在不容易

哩d就算有信心 都不敢大注

Ching 厲害

全部買上盤。。。

香港就算唔玩馬會咪又係玩皇冠
最驚皇冠個艇走數食你夾棍

聽講就算用vpn上365都好似會block到你

巴打係全職賭徒？

所以我先驚 365 系法律注冊公司 所以先賭得好安全

皇冠我冇咩龍路 如果有既歡迎分享

48小時 有場巴甲系下盤

中華台北女足睇岩想買 不過唔記得左

其他都系多數上盤 不過唔系問題 贏到就得

唔系 我去外國有野搞 順便賭波

所以上面個幾位巴打 講到咁pro 咁dedicated

我都嚇親 冇諗過討論方向會去左用邊隻莊....

本身系主要想同大家傾吓互相心水

我合法輕鬆賭 但求每個月賺個幾千幾百

俾我賺到生活費就滿足

如果係職賭就要利用盡所有優勢

聽日南韓男亞足上盤係咪可以重注

係咪有tg gp 想學下野